可唔可以唔好鼻敏感

幾日唔埋一次
鼻塞 然後呻到個鼻甩皮
無限loop

香港地幾日先一次咪算好
真正鼻敏感嘅每日早晚必定鼻塞,
嚴重起上嚟試過由朝塞到晚

買藥食會唔會好d 未試過

一起身最撚辛苦 打幾萬個黑痴
屌那星 想翻訓都訓唔到 塞到透唔到氣
夏天開冷氣仲嚴重過冬天